巴士的報：政府研入餐廳、商場公共場所要下載安心出行

支那有健康鹿，望下石家莊

很多地方 = 支那